香港沒有警察 只有城管

十足十中國入面啲城管無法無天

冇紀律既紀律部隊，我呸

公安嚟㗎 咁大權力